依家連成績差都可以拎黎笑

人地話哂都考前 25% 先入到樹仁恆管珠院，每四個人先有一個咁叻仔。
有咩好笑

無錯佢成績可能差過你少少，但已經係頭 1/4

唔代表你成績好，隨便一科達唔到33222，其他科加埋總分比人高都

我想通了

通常會笑人大部分都係啲成積幾好又唔算真係超好既人

對！從來唔笑人成績，天外有天 。

利伸：早年拔尖高寶必甩屎

我都唔明有咩好笑
利申樹大

即將要和社會接軌

以前中學又好上到大學又好，永遠都係個班考十幾廿幾，gpa3.43.5既人鍾意係咁炫耀，又鍾意話哩個唔掂果個唔掂咁低gpa有冇搞錯呀<之類，反而最好個班人係好少會周圍講自己成績，會肯教人幫人
利申：成績中等

我i大都唔笑人入港大啦

我就見大部分人唔係笑佢地成績差
而係笑d人明明唔係讀u都要扮大學生

乜呢兩樣野真係咁難分
應該唔使讀好多書先識分架wo

唔明點解呢代人咁多不幸， 仲要搞內鬥做乜
互相尊重啦

眼光問題，當年都以為自己好醒好叻，但原來只係香港同齡之中既叻人既中等程度。後尾再見識埋世界上其他真正既叻人先知之前自己係井并觀天 。

雖然話係1/4人入到U, 但係我估總有唔小人考到20~21分, 入唔到自己想入嘅科, 然後就RETAKE唔讀ASSO/恆管呢d, 所以其實會有更多人比已經入左asso/恆管嘅人成績更好

帶返個頭盔先: 唔係笑緊佢哋成績唔好, 純粹講出個人推測

ching好波

香港地頭 1/4都冇用，頭 0.025% 就得

會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。

無人笑佢地成績差囉
係笑佢地無自知之明